【BNO效應】市區屋苑急穿1.2萬呎關口，成交價低銀行估價15%

近日大量急於套現的二手業主增加議價空間吸客。
市場消息透露，屯門卓爾居2座中層H室，實用面積512平方呎，屬於2房間隔，業主原本叫價650萬元放盤，近日接受買家議價，最後大幅減60萬以590萬元易手，呎價11523元，跌穿1.2萬元關口，成交價更比銀行價663萬低73萬元。

據了解單位，內裝修甚企理，廚房、浴室已經翻新，而且外望開揚公園景及遠山景，業主需要大幅減價， 最終喜獲區內地產接貨。

租樓仲唔日日舐？

市區係咪想講牛屎區

乜都假, 香港樓市永遠都gogogo

大西北 唔計

【BNO 細節公佈後】撻訂撻得快好世界

市場仍錄多宗撻訂離場個案。新地旗下市區新樓御半山發展項目同日錄得4宗撻大訂離場，料遭發展商殺訂約59萬至117萬元。

抵
應該未放盤就俾AA狗搶左

aa

新地樓唔計
樓下有輕鐵唔計
未過三十年樓唔計
屯門畀牛住唔畀人住所以唔計
有會所有商場有水乜撚都有所以唔計
要行10分鐘先到屯門站太撚遠所以唔計

總結: 又無跌

原來aa買咗
好明顯係托市

自用

係咪熟人轉讓

係咪家屬轉讓，咁醒低位賣卓爾居，唔怕dum心口dum一世？

聽AA講係本身大組客想買兩個優質單位不過為了取得前籌號，所以就入票定三個單位，一早預備將一間撻訂，變相用訂金嚟當買籌

所以所有撻訂都係唔計

aa 話, 邊有咁多移民盤呀, 黎緊仲有得升架

區內地產 。。。 打少左個狗字?

AA買得都無咩點輸

fat fat

堅？

下個有市區樓10000一呎以下成交

堅，大圍拍O莊 已經係一星期即撻訂，純粹當買籌

呢單個AA好有可疑喎

屯門御半山過去一周連錄6宗撻定，涉及定金逾620萬元。

最新2宗撻定包括1A座28樓C室，實用面積447方呎，2房間隔，2018年6月以742.03萬售，呎價16,600元。買家當年選用建築期付款，以「滴滴金」方式，在簽臨約後5個月後計，每個月加付1%樓價。至20個月時再每月付1%，料前後共付了15%定金。交易在今日正式終止，買家料損失111.3萬元。

另一夥是1B座9樓G室，實用面積386方呎，1房間隔，同年5月以582.04萬元售，呎價15,079元。買家採180天付款，料已付10%定金，同樣今日撻定，損失約58.204萬元。

即係流啦
無實力唔好亂買啦
800萬買yoho 393咪算

買樓保值，供平過租！賺咗住，還掂要住點解唔買

失業斷供個別例子

大把公務員，醫生護土買樓，香港好多有錢人

（不過唔係我！）